我直入元朗，白衫狗疊羅漢

求下聯

我直入元朗，佢卻在閘門喝始終

偉聰不釋放

望著月亮慢慢地在地鐡中上路
現實攰極剩係希望盡快趕到埗
我要返屋企
祇想開心走個路 發夢

諗住出閘見到成堆白衫喺度部
個個拎晒架橕鐡通一早喺晒度
到處去扑 到處去嚇
打到見血 都無警察嚟

真心等警察 點知失蹤晒
似有晒計劃
我跪底晒佢攞棍照扑

我直入元朗，佢卻在閘門喝
似係想隊我
佢笑笑 我叫叫 Call晒999仲落閘
我身已傷
我住在元朗，返屋企被誰喝
因咩阻擋我
頂 你 血洗車站
這絕望 這絕望 這絕望 偏我遇上

好撚慘首歌